有無人想鍾意我？

誠招人愛我

你想？

有，等下啦

我真係靚女嚟

留個tg睇過?了解下

181咁矮。。。
仲要大隻。。。🤢

我鍾意左Zoe好耐喇…